有無人一集射雕都無睇過

成班人係度屌TVB 成班人係度屌大陸野
但係一播射雕就日日追 成班師奶咁 我老母都唔睇啦

渣ga

型

本人 無時間睇

睇過十分鐘就無睇
好一般貨仔下

咁大聲話比人聽自己無taste都唔知為乜

無睇

無睇，睇過宣傳片覺得拍嘅特技唔錯，不過我始終唔中意配音劇集。應該話我根本唔中意武俠

一早追晒
tvb再睇1次
mytv再重溫1次

d新移民真係集集追架

緊有人唔鐘意食A5和牛既

駁唔到
利申 部電視仲係成舊石頭咁果種

不過估唔到咁多人中意食屎姐

咪係 睇大陸片好似好威好潮咁

一集冇睇過

返工

叻仔

我一集都無睇，返到屋企都唔會主動開電視。

一集？
我一秒都無睇過

清高

我
書又冇睇
陳玉蓮做都冇睇
唔好講呢套啦

之前黃日華就有睇既，呢套狗也不屌

訓左無睇